有無人要呢本書--中學生入黎

呢本化學書好似係中五用
但我中四就買左,之後又無升上中五
放左係屋企都有3年,未開過包裝
所以想原價再平小小放出去
有無人話我知依家有無出新版
唔知有無人會要

中中

化學用中文讀死人

同你一樣 F.5 drop咗chem 但之前又買咗書
未拆包裝擺喺屋企好耐
我嗰本係英文版

垃圾band3 係用中文